親共媒體炮轟泰國抗爭. 曹永廉: 要將泰國示威者火化.

港紙 (親共派既地區媒體)開炮屌泰國抗爭.

CCTVB紅星曹永廉, 更聲言要將泰國示威者火化.

發表恐怖言論

Terrorist speech...

推上國際

另一方面, 陳雲都屌泰國抗爭.

仇恨言論

hate speech

曹永廉咸家鏟
港共死全家

有冇諗過係人哋唔接見佢

今次真係種族歧視
可以向平機會投訴

又美國佬

身為泰國人

呢班所謂反對企係中國香港 干預泰國內部事務

泰國人表示強烈譴責

你條廢柴二仔底撈撚咗咁多年都係垃圾廢星
連2019年咁好上位同啲藍到仆街既大粒星打好關係你都做唔到
仲係群埋啲咩楊明臭閪玻璃豬
撐警飯局連萎唯都有啦？
一把年紀你醜唔撚醜呀曹生
你就真係拎去火化啦骨灰級明星

選偶像啊？洗唔洗好似tbb個啲咁賣埋肉啊on9

咁唔滿意 派黑狗摺被軍過去囉

#standwiththailand

晒時間理依D2打6做乜鳩

rap你嘅三字經啦死傻閪

曹永廉除咗守門員，榨汁機，人之初，性本善之外，仲有咩出名作品

個人做到40幾50歲都係做埋d 三四線名星都算唔上 諧星出黎被人笑柒下就有

最主要係親共媒體開炮屌泰國抗爭.
曹永廉同陳雲只係副線.

fb唔會理
但你講一句支那就ban30日

藍屍on9有樣睇個個都岩岩巉巉

直接答，推翻封建帝制，有乜問題

通知泰國駐港領事館
呢啲人 對泰國安全構成重大威脅
應該禁止佢全家去泰國旅行

冇人對呢件藍屍廢佬有興趣

藍屍只識干涉別國內政

本身個女又係乜水黎

笑人相由心生先好笑

譚惠豬
11哥
禮義廉班友
冇個個樣正常

幫個親共2打6上位 係咪傻鳩左?
依類垃圾無人理佢就會自動收皮

泰國駐港領事館
應該係親政府

連後輩 蕭正南
都唔撚畀瞼佢
仲唔知醜

其實係件廢人泰王識嘆姐
佢疫情期間長住喺德國嘅Garmisch Partenkirchen出咗名係度假天堂
同埋佢未登基前已經非常迷戀德國Bavaria地區長年流連喺當地 條廢人留喺當地純粹只係享受生活姐

有無泰文手足可以幫忙translate下

等佢入境泰國
逗吓佢全家 都幾好

干預別國內政

又係曹永廉呢條垃圾

推

push

推上國際 等老泰ban佢入境

一早confirm左係真ac

呢條痴線佬真係一如既往
諗起以前有啲人吹捧佢就好笑

呢班奶共閪真係好撚肉酸

Tvb 真係 專門生產垃圾

有無人色翻譯做泰文再推上Twitter

留意返
好似係假帳號
勿跟車太貼

好似係假帳號
勿跟車太貼

後來confirm左係真ac

恐怖襲擊言論

干預內政

其實關呢班奶共閪乜撚野事

黃翠如單野, 都係同一AC

起來不願做奴隸的人民有咩問題俾班國匪奴

覺得依d人係威權主義崇拜者，天生奴隸，覺得一出世唔係blue blood 就要接受命運

佢都唔係第一次

自問自答？

老師

Forever cheap仔女係加拿大籍，舉報埋懷疑共諜。
唔知Forever cheap係唔係加拿大籍呢？
曹永廉的子女都是加拿大籍，或許待他們上中學........ 有無方法通知美國加拿大小心間諜

其實有一半原因因為佢個仔長期係德國讀書同醫病，加上個仔有唐氏要人睇住，日子耐左鐘意當地索性搬埋過去住

班友真係唔撚識明明美國依家要對付中國都暫時同泰國軍政府做friend，又點會係背後搞事搵人推翻軍政府
如果話背後有推手，個個應該係支那囉

呢啲歪星唔靠藍色鬼上到位咩
佢依家就係要靠CCTVB用藍星呢點嚟食飯
睇下遲啲CCTVB無錢養佢/減人工睇下佢點

Push

其實佢認同左我地嘅行為係革命
即係間接話中共係應該被推翻嘅惡勢力

藍屍真係人類毒瘤黎

乜都係美國佬搞出黎
其他國家示威係美國佬搞出黎
美國本土示威都係美國佬搞出黎

CLS,，秦國又關佢事

泰國果個疫情期間走撚左去德國嘆世界都岩？藍絲真係痴撚線

哦 原來俾人TWITTER講幾句就已經係教訓黎

曹永狗 屌你老母死全家
你老母俾狗屌
你老豆被生嘔嘔火化🤣

佢好似有加拿大居留權

人生唯一成就咪娶到姜大偉個女囉
成世靠老婆

依家香港班傻9藍屍唔會睇咩原因
只要市民示威反抗就會反
除咗會撐美國市民反侵侵

個個都唔理咪搞到依家一地藍屍囉，起碼見到幫手檢舉左先啦

就算係藍既支持中共，中華人民共和國而名義上都係共和國，支持推翻君主持政，曹永廉唔係藍，佢係滿清餘孽

相由心生由班藍絲講出黎真係
個個眼耳口鼻生到錯曬位都敢講ed

幫幫手
條友成日去泰國架

已Cap 低

港紙唔講埋美國既示威？

呢班友個腦唔知裝咩

藍絲點解咁喜歡極權？佢哋係咪以為自己有份？

大家屌佢藍冇用，要屌佢係假藍，實際係封建主義走狗，滿清餘孽

點解哩個人心地咁邪惡？

你依類人永遠搞唔清乜野先係重要 浪費一大堆時間人力係D雞毛蒜皮既野上面

曹永廉被你地批鬥成功 中共自然會補償俾佢 結果又會引發下一隻曹永廉出黎 恭喜你地從此永續抗爭 慢慢同D爛頭卒消磨時間

泰國華人好似都睇TVB
使唔使推廣下？

不過東南亞華人應該都係藍絲多

泰國又關佢事 究竟係咩心態
人地遊行抗議都唔like
定係泰國回歸中國了

閪門剪莖

佢就真係唔好生仔啦

三字經唔係抑惡揚善架咩，做咩咁暴戾

政府一部分點親政府
你唔係扮係真柒

幾時火化條仚家剷全家？？

賣埋肉都冇人理

人人都飲水
你都飲水
你話冇人策劃邊個信?

條友係咪唔知，香港都有唔少泰國人居住，叫佢行過九龍城小心啲！

九龍城啲街坊

董伯竟然頒獎比港獨，拉得

廢老真係好煩

啲仆街發表宜啲咁嘅言論永遠都冇事，想像下藝人話要將警狗火化，肯定比人炒

又係呢條tvb 小丑

PR狗又帶風向？

未被赤化
皇室算係, 但個政府好撚赤law

佢有無西方國家護照？

國際巨星曹永廉

寫Kina/Cina 真係讀支那 挪威文/西班牙文嘅支那
繞過FB個algorithm

親支hate speech: 冇事
反支踩界: 即bam

仲要係自由世界既企業

佢哋班人
以前就屌大家唔敢衝

大家敢衝，佢又屌

繼續rap三字經

佢話已証明係真喎

死跑龍套

佢人生高峰係咪唱rap talk三字經？

其實有咩人會扮佢

豬隊友最佳例子

大陸狗 > 禁言30日
黃屍曱甴 > 已檢查, 沒有違反規則

我試過, 我真係試過

假你老母
你訓撚左成年呀?

印度支那半島

奀星出嚟搏討論

佢自細同老母走佬去咗德國
所以佢都對德國情有獨鍾

唔痴線既真係睇唔明佢UP乜架喎

有冇人識泰文
將張圖翻譯之後send畀泰國人呀

加拿大藉嘅人當然有護照

你憑一張相就知係真帳號真係好撚野
係咪曹永廉係藍屍就可以唔洗FC
上面樓主話FC左 我信樓主

佢去泰國旅行，比人分屍唔好怨！

Reported

獨醒撚得返班信徒理佢

你唔係以為依家冇人信佢下

Facebook admin死全家

中國人比人歧視嘅原因

曹廢老

云伯好沉迷皇室
其實佢俾咪想推自己做香港皇室？

Annie Kwok = 空姐牛肉飯

唔通係藍絲天使?

不過樣衰係真嘅，但一定好過心衰

twitter

已歸邊

等泰國人都屌9中共

玩到咁大 佢以後打算 唔再去秦國

笑左 SOR

火化咗你隻低下賤種生物先啦

起來起來起來
中國牛肉炒飯都頂得餐

佢班門徒仲痴線

垃圾偽人，垃圾公司

搞親顏色革命都咁樣衰？

心腸咁差,唔怪得撈咗咁耐都係暗星一個啦.

陣間報料比CSIS剝奪佢加拿大國藉

公然散佈恐怖主義
facebook bam 撚左條撚樣未呀

兒燈仔又要憎又死要post佢d野出黎圍爐
心理扭曲黎講真係世界之最
利申反雲

煽動國家仇恨
拉

其實佢點做到咁多年都咁霉
佢班兄弟 楊明 蕭正楠個d 先唔好講佢地藍定黃 奶唔奶共
起碼個個都上哂岸 撈得幾好
佢咁多年都仲咁廢 有冇諗過自己唔適合呢行

以佢logic，二戰日本皇軍冇做錯到，邊個反抗當權者就應該要死

共諜喎
好正常啫

熱普城共諜嚟
勿認真

萬一人地成功改革，曹生就永永遠遠唔使去泰國

諗住死撐假瘟疫到幾時
疫苗都就有啦屌

乜佢覺得自己好令仔咩？

威囉 邊個得勢就痴邊個 無思想無立場

楊明上乜鳩岸
咪靠個有錢女友
兩條友一樣咁撚廢

幫條撚樣放上去國際慢慢玩啦

共產黨支持帝制

下次再去肯定好多當地手足願意帶路

槽永殮？